我賤格

分手期間我搵左第二個當水泡
宜家同前度一齊返，佢好介意，成日喊，嬲，唔開心
我都知衰，已經一齊返半年，但係都冇乜改善，真係全心全意好愛佢，唔會再犯同樣嘅錯，有冇咩方法等佢冇咁在意

切

放低男人專嚴 手機任佢check 平時行出行入都同佢講聲 好似狗咁 你肯唔肯先？

點解佢會知
你當時好揚？

分手期間識第二個有問題咩？
分左手架喎 有乜好喊呀

坦白講比佢聽

已經係

心入面有條刺

唔好負皮我啦

首先你要攞返主導權先

做你水泡個個都幾慘

主倒先得架

sad

屌你